其實一包金針菇係咪可以成為無限食糧？

大家都知道食完金針菇可以以完整型態柯返出黎
所以呢⋯⋯ （以下省略

憨鳩當有趣

on9

樓豬慣左食屎

大家要多啲理解 弱智人士既諗法
唔好歧視樓豬

另一個食完，再比你食
咁咪內循環

明天見

Jj長過RX580 可惜智商低過70

你食屎都可以無限食